「社工之恥」社署穩工 vs 非政府社工

呢場運動五個月以來有幾多非政府外展嘅社工一直陪着學生做唔同嘅支援
有幾多社工上身苦苦同班仔建立關係信任

你班社署社工有無係工作上幫過咩忙
平時公務員上身 社工精神唔見
我都唔屌你
依家你班仆街
名正言順去做維穩機器
竟然幫班popo 捉仔

唔好叫社工啦 叫穩工啦

維穩工作主任 vs 社會工作員

抗爭唔預你
係到倒社工個名米

報警撚
捉仔撚

記住呢班人

認住呢班穩工

推

報警撚 自首撚

社署都有好多社工罷工同出去救仔的
呢壇嘢係俾高層放上台，而家大概有一百個總部中高層出去，前線A仔應該無乜

Push

咁就一齊屌班高層

不嬲覺得社工垃撚圾，假面人先做到社工，政府社工更加係出賣港人，新移民政策多謝晒班政府社工

自首坐十年

屌班社工

班友叫小朋友自首坐十年
打官司機會都無